有無人覺得係香港生活活得長都唔會開心

好似去到三十幾歲無左想成家立室既心
覺得搵多少少錢做到自己想做既野
陪下屋企人，去下旅行見識下就夠
五十幾歲就夠皮可以離開
都唔渴望活得長命

係香港組織左一個家庭都好麻煩
生活問題好多
除非有好既經歷能力分擔一部分壓力

有 ，三十歲 有7位存款。但想再搵多點，但搵錢真係好倦。 感覺做人好倦，有時真係想早點死，唔駛咁多野煩

你有能力搵到都叫好呀
本身有目標去用筆錢?

高不成 低不就。人生除左諗點樣搵錢，好似無目標咁，我有女朋友，行左幾年，只有親情無左愛情。有時覺得做人唔知為咩。有時好羨慕有點人，想去做咩就做咩，但女朋友好多時唔想我出去玩，我又唔想激佢，所以有朋友叫去，我都唔出。

搵錢只係想將來可以唔駛為錢擔憂，我自己都唔大洗。

其實錢真係夠用就得
唔洗愁生活已經好好
之前洗左一筆錢去旅行
覺得見識到其他地方既生活好開心
番黎香港工作就為搵錢再去旅行

師兄 你有無目標

我上年去左瑞士
開頭只係一心諗住睇下瑞士風景幾靚
去到真係好感觸..
生活左三十幾年都未試過感受到生存係噤開心
之後年尾去左西班牙好享受果到慢活既生活
所以今年既目標都係搵d旅行去
令自己開心，感受生存既意義
希望到死有過不往此生既一刻就夠

好似好灰
但其實可以諗得噤簡單先好

去多d旅行開心下 我個心態就係當自己係香港做外勞咁

去旅行真係可以放鬆，不過番來香港又要面對😭😭。
有無識女仔 師兄？

好鍾意香港因為係出生既地方
但係香港生活真係好辛苦..

香港呢個痴撚線地方已經搞到香港人變哂態

拍過拖 不過被飛
坦白講 如果一齊但大家方向唔一致
真係煩既野仲多 更加唔明白為咩令自己辛苦
未遇到好愛既女人 反而單身一人仲好

點解做香港人咁悲哀
同路人 好明白你

我有排工作唔順利
晚晚失眠訓得好差
精神緊張
好驚有情緒病

師兄做咩工

我十八已經咁諗
不過三十歳我都嫌太長

希望你都可以搵到對自己好既方法
最近煲劇聽句說話
話人死前一刻會將你一生開心既時刻
好似走馬燈噉呈現番出黎
我依家就好努力儲緊依d片段
無悔噉過埋就完

樓主心情完全明白
我三十頭, 份工幾穩定, 但發達無份, 餓又餓唔死, 又無家庭負擔, 而家開始無慾無求
覺得訓訓下覺突然間死左都ok

我做點小生意，賣貨到外國。但壓力好大，得兩個人做，好多時訓覺都驚出唔到貨。有諗過出去打工算，至少唔駛諗咁多

都係，無女果時又想搵，到你有，又想單身。有時我都想單身算，可以唔駛諗佢，自己鐘意做咩就做。不過女朋友行左幾年，又唔想咁仆街掉低佢。

我都有你呢種諗法

呢啲最怕錢周轉唔到 又驚俾人扎住啲數

係，而家大陸無人開工，點貨又出唔到。好煩
師兄你生活過得如何